msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: SM 2\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-05-02 10:45+0000\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: POEditor.com\n"

msgid "English"
msgstr "영어"

msgid "French"
msgstr "프랑스어"

msgid "German"
msgstr "독일어"

msgid "Spanish"
msgstr "스페인어"

msgid "Italian"
msgstr "이탈리아어"

msgid "Russian"
msgstr "러시아어"

msgid "Portuguese"
msgstr "포르투갈"

msgid "Korean"
msgstr "한국어"

msgid "Japanese"
msgstr "일본어"

msgid "Home"
msgstr "홈"

msgid "Customer"
msgstr "고객"

msgid "Resold customer"
msgstr "재판매 고객"

msgid "Google customer"
msgstr "Google 고객"

msgid "Reseller"
msgstr "리셀러"

msgid "Buyer"
msgstr "구매자"

msgid "Admin"
msgstr "관리자"

msgid "User"
msgstr "사용자"

msgid "Free version"
msgstr "무료 버전"

msgid "Basic version"
msgstr "기본 버전"

msgid "Professional version"
msgstr "전문가 버전"

msgid "Enterprise version"
msgstr "기업 버전"

msgid "Subscription"
msgstr "구독"

msgid "One-shot"
msgstr "원 샷"

msgid "1 year"
msgstr "1년"

msgid "1 month"
msgstr "1개월"

msgid "Paypal auto"
msgstr "페이팔 자동"

msgid "Paypal preapproved"
msgstr "페이팔 사전 승인"

msgid "Paypal manual"
msgstr "페이팔 매뉴얼"

msgid "Offline"
msgstr "오프라인"

msgid "Active"
msgstr "활성"

msgid "Inactive"
msgstr "비활성"

msgid "Open"
msgstr "오픈"

msgid "Paid"
msgstr "결제 완료"

msgid "Cancelled"
msgstr "취소됨"

msgid "OVERDUE"
msgstr "연체"

msgid "Partially paid"
msgstr "부분 결제됨"

msgid "Delivered"
msgstr "배송됨"

msgid "Approved"
msgstr "승인됨"

msgid "Invoice sent"
msgstr "청구서 전송됨"

msgid "Renew"
msgstr "갱신"

msgid "Flex"
msgstr "플렉스"

msgid "Reduce"
msgstr "감소"

msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgid "Subscription Manager"
msgstr "구독 관리자"

msgid "sign in"
msgstr "로그인"

msgid "Sign in"
msgstr "로그인"

msgid "name"
msgstr "이름"

msgid "full name"
msgstr "성명"

msgid "MY SUBSCRIPTIONS"
msgstr "내 구독"

msgid "Need assistance?"
msgstr "도움이 필요하십니까?"

msgid "If you need help with your subscription please contact our support team at <a href=\"%(mail_to)s\">%(mail)s</a>."
msgstr "구독과 관련하여 도움이 필요한 경우 당사의 지원 팀 이메일 <a href=\"%(mail_to)s\">%(mail)s</a>(으)로 문의하시기 바랍니다."

msgid "Full name"
msgstr "성명"

msgid "Email address"
msgstr "이메일 주소"

msgid "Phone number"
msgstr "전화 번호"

msgid "Shared Contacts for Gmail"
msgstr "Shared Contacts for Gmail"

msgid "Thank you"
msgstr "감사합니다"

msgid "Thank you for trusting Shared Contacts for Gmail®."
msgstr "Shared Contacts for Gmail®을 신뢰해주셔서 감사합니다."

msgid "Your account has been successfully upgraded."
msgstr "귀하의 계정이 성공적으로 업그레이드되었습니다."

msgid "Your account has subscribed to Shared Contacts for Gmail® successfully."
msgstr "계정을 생성하고 <br> Shared Contacts for Gmail®을 사용하여 시작하세요"

msgid "You can now enjoy all the features and options of the full version, and find at any time all the details of your subscription: expiration date, next payment, number of licenses and more."
msgstr "이제 풀 버전의 모든 기능과 옵션을 마음껏 이용할 수 있으며, 언제든지 구독에 대한 세부 정보를 확인할 수 있습니다: 만료일, 다음 결제일, 라이선스 수 등."

msgid "LAUNCH APP"
msgstr "앱 실행"

msgid "See my subscriptions"
msgstr "내 구독 참조"

msgid "Connect with us"
msgstr "접속하기"

msgid "Checkout"
msgstr "결제하기"

msgid "CHECKOUT"
msgstr "결제하기"

msgid "edition"
msgstr "등록"

msgid "Billed"
msgstr "청구 방법"

msgid "1 year commitment"
msgstr "약정"

msgid "Enter how many licences you need"
msgstr "필요한 라이선스의 수를 입력하세요"

msgid "Licenses"
msgstr "라이선스"

msgid "Total to pay"
msgstr "총 비용"

msgid "You have"
msgstr "소지"

msgid "You add"
msgstr "추가"

msgid "You will have now"
msgstr "소지 예정"

msgid "New"
msgstr "신규"

msgid "Billing contact"
msgstr "청구 문의"

msgid "This contact will receive all the communication relative to the payment"
msgstr "본 연락처로 모든 결제 관련 안내를 수신합니다"

msgid "Change"
msgstr "변경"

msgid "Billing details"
msgstr "청구 세부 내역"

msgid "Country"
msgstr "국가"

msgid "State"
msgstr "주/도"

msgid "City"
msgstr "시"

msgid "Zip code"
msgstr "우편 번호"

msgid "Address"
msgstr "주소"

msgid "YOUR ORDER"
msgstr "주문 내역"

msgid "Shared Contacts For Gmail"
msgstr "Shared Contacts For Gmail"

msgid "Number of licenses:"
msgstr "라이선스 수: %(license_numer)"

msgid "Domain users: %(domain_users)s"
msgstr "도메인 사용자: %(domain_users)"

msgid "Domain name"
msgstr "도메인 이름"

msgid "Plan"
msgstr "요금제"

msgid "Billing method"
msgstr "청구 방법"

msgid "Annual"
msgstr "연간"

msgid "Monthly"
msgstr "개월"

msgid "Currency"
msgstr "통화"

msgid "Expiration date"
msgstr "만료일"

msgid "Add promotion code"
msgstr "프로모션 코드 추가"

msgid "Enter promotion code"
msgstr "프로모션 코드 입력"

msgid "APPLY"
msgstr "신청"

msgid "Total cost "
msgstr "총 비용"

msgid "Per month"
msgstr "1개월"

msgid "Per year"
msgstr "1년"

msgid "Total cost"
msgstr "총 비용"

msgid "\n                            from now to %(expiry_date)s\n"
msgstr "\n 지금부터 %(expiry_date)s까지\n"

msgid "Select your method of payment"
msgstr "지불 수단을 선택하세요"

msgid "Card Number"
msgstr "카드 번호"

msgid "Expiration Date"
msgstr "만료일"

msgid "CVV"
msgstr "CVV"

msgid "Terms and conditions"
msgstr "이용 약관"

msgid "You are subscribing to a %(commitment)s subscription with Shared Contacts for Gmail®."
msgstr "귀하는 Shared Contacts for Gmail® %(commitment) 구독에 가입되어 있습니다."

msgid "Gapps Experts will renew your commitment for an additional %(commitment)s for all licenses at the then-current price, exactly %(commitment)s after your payment."
msgstr "Gapps Experts는 결제 당시 가격으로 모든 라이선스에 대한 추가 %(commitment)의 약정을 갱신합니다(결제 후 정확히 %(commitment))."

msgid "Yes, I have read and accept Gapps Experts terms and conditions. "
msgstr "예, 저는 Gapps Experts의 이용 약관을 읽었으며 이 약관에 동의합니다."

msgid "PROCEED TO CHECKOUT"
msgstr "결제 진행"

msgid "Credit card"
msgstr "신용 카드"

msgid "Paypal"
msgstr "페이팔"

msgid "PAY"
msgstr "결제"

msgid "Sorry, the promotion code you entered is either wrong or expired. Please contact or Cloud consultants at to get assistance."
msgstr "죄송합니다. 입력한 프로모션 코드가 잘못되었거나 만료되었습니다. 문의하거나 클라우드 컨설턴트의 도움을 받으십시오."

msgid "Send us an email at %(contact_email)s or chat with us through our website."
msgstr "%(contact_email)(으)로 이메일을 보내거나 웹사이트에서 저희와 채팅 상담을 할 수 있습니다."

msgid "OK"
msgstr "확인"

msgid "Pricing"
msgstr "요금"

msgid "Choose the plan that fits your business"
msgstr "귀하의 비즈니스에 맞는 요금제를 선택하세요"

msgid "THANK YOU"
msgstr "감사합니다"

msgid "Thank you for installing Shared Contacts for Gmail®."
msgstr "Shared Contacts for Gmail®을 설치해주셔서 감사합니다."

msgid "Your data has been saved and you can start now using the application."
msgstr "귀하의 데이터가 저장되었으며 이제 응용프로그램을 사용하여 시작할 수 있습니다."

msgid "Registration"
msgstr "등록"

msgid "YOUR ARE INSTALLING <br> SHARED CONTACTS FOR GMAIL®"
msgstr "<br> SHARED CONTACTS FOR GMAIL®을 설치하고 있습니다"

msgid "Welcome to"
msgstr "환영합니다"

msgid "Create an account and start using <br> Shared Contacts for Gmail®"
msgstr "계정을 생성하고 <br> Shared Contacts for Gmail®을 사용하여 시작하세요"

msgid "How do you buy your Google Apps licenses?"
msgstr "어떻게 Google 앱 라이선스를 구입할 수 있나요?"

msgid "Directly from Google"
msgstr "Google에서 직접"

msgid "Through a Reseller"
msgstr "리셀러를 통해"

msgid "Register"
msgstr "등록"

msgid "Uninstalled"
msgstr "제거됨"

msgid "It seems Shared Contacts for Gmail® was uninstalled from your domain."
msgstr "Shared Contacts for Gmail®이 귀하의 도메인에서 제거된 것 같습니다."

msgid "Please install the application again to enjoy sharing your contacts."
msgstr "응용프로그램을 재설치하여 연락처를 마음껏 공유하십시오."

msgid "Install now"
msgstr "지금 설치"

msgid "Need assistance"
msgstr "도움이 필요하십니까?"

msgid "If you need help with your subscription please contact our support team at %(email_link)s."
msgstr "구독과 관련하여 도움이 필요한 경우 당사 지원 팀 이메일 %(email_link)(으)로 문의하십시오."

msgid "month"
msgstr "개월"

msgid "Or"
msgstr "또는"

msgid "/user"
msgstr "/사용자"

msgid "with monthly billing"
msgstr "연간 청구"

msgid "upgrade"
msgstr "확장/업그레이드"

msgid "Buy"
msgstr "구입"

msgid "UP to %(tier_high)s USERS"
msgstr "최대 %(tier_high) 사용자"

msgid "Billed annually"
msgstr "연별 결제"

msgid "year"
msgstr "년(年)"

msgid "BASIC"
msgstr "기본"

msgid "24/7 technical support"
msgstr "연중 무휴 24시간 기술 지원"

msgid "Mobile/Tablet & Outlook sync"
msgstr "모바일/태블릿 & 아웃룩 동기화"

msgid "Permission delegation"
msgstr "권한 위임"

msgid "Sharing with users"
msgstr "사용자들과 공유"

msgid "Up to 10 shared contact groups"
msgstr "최대 10개의 연락처 공유 그룹"

msgid "Up to 250 shared Contacts per groups"
msgstr "그룹당 최대 250개의 연락처 공유"

msgid "PER USER"
msgstr "사용자당"

msgid "FOR YOUR WHOLE DOMAIN"
msgstr "전체 도메인에 대해"

msgid "user"
msgstr "사용자"

msgid "ENTERPRISE"
msgstr "기업"

msgid "Unlimited # of shared contact groups"
msgstr "#개의 연락처 공유 그룹 무제한"

msgid "Unlimited # of shared contacts"
msgstr "#개의 연락처 공유 무제한"

msgid "Sharing with users AND users groups"
msgstr "사용자 및 사용자 그룹과 공유"

msgid "Sharing with external domain users and @gmail.com addresses"
msgstr "외부 도메인 사용자 및 @gmail.com 주소와 공유"

msgid "Most popular"
msgstr "인기 상품"

msgid "PRO"
msgstr "프로"

msgid "Shared Contacts for Gmail®"
msgstr "Shared Contacts for Gmail®"

msgid "Number of licenses: %(license_numer)s"
msgstr "라이선스 수: %(license_numer)"

msgid "buy more"
msgstr "더 구매하기"

msgid "Upgrade"
msgstr "업그레이드"

msgid "Renewal date"
msgstr "갱신일"

msgid "Expiry date"
msgstr "만료일"

msgid "Renewal option"
msgstr "갱신 옵션"

msgid "Auto-renew on %(renewal_date)s"
msgstr "%(renewal_date)s에 자동 갱신"

msgid "Order #"
msgstr "주문 #"

msgid "Order date"
msgstr "주문일"

msgid "Version"
msgstr "무료 버전"

msgid "Evalution"
msgstr "평가"

msgid "Start date"
msgstr "주문일"

msgid "Renewal options"
msgstr "갱신 옵션"

msgid "Auto-renew my contract"
msgstr "연락처 자동 갱신"

msgid "Renew my commitment on %(renewal_date)s for all licenses at the current price. (Currently %(license_number)s licenses)"
msgstr "Gapps Experts는 결제 당시 가격으로 모든 라이선스에 대한 추가 %(commitment)의 약정을 갱신합니다(결제 후 정확히 %(commitment))."

msgid "Cancel my service at the end of my term"
msgstr "기간 종료 시 서비스를 취소합니다"

msgid "Service will be suspended on %(renewal_date)s, when my existing commitment ends."
msgstr "기존 계약이 종료되는 %(renewal_date)s에 서비스가 중단됩니다."

msgid "Save"
msgstr "저장"

msgid "Error happens when you pay, please try again or try with another credit card."
msgstr "결제 시 오류가 발생했습니다. 다시 시도하거나 다른 신용 카드로 결제하십시오."

msgid "pack"
msgstr "패키지"

msgid "Billed monthly"
msgstr "월간 청구"

msgid "%(tier_high)s USERS PACK"
msgstr "%(tier_high)s 사용자 패키지"

msgid "UNLIMITED SHARES"
msgstr "무제한 공유"

msgid "FOR MULTIPLE DOMAINS"
msgstr "여러 도메인용"

msgid "Please enter your credit card information"
msgstr "신용 카드 정보를 입력하세요"

msgid "Yes, I have read and accept Shared Contacts for Gmail® <a href=\"http://www.gmailsharedcontacts.com/tos/\" target=\"_blank\">terms and conditions.</a>"
msgstr "네, Gmail®용 공유 연락처 <a href=\"http://www.gmailsharedcontacts.com/tos/\" target=\"_blank\">약관</a>을 읽고 동의했습니다."

msgid "Unit cost"
msgstr "단가"

msgid "Launch"
msgstr "시작"

msgid "Domain users"
msgstr "도메인 사용자"

msgid "for %(customer_name)s"
msgstr "%(customer_name)s"

msgid "My subscription"
msgstr "내 구독"

msgid "Payment method"
msgstr "결제 수단"

msgid "Started on"
msgstr "시작일"

msgid "Billing frequency"
msgstr "청구 주기"

msgid "Renews on"
msgstr "갱신일"

msgid "Next invoice"
msgstr "다음 청구서"

msgid "Add licences"
msgstr "라이선스 추가"

msgid "Annual billing"
msgstr "연간 청구"

msgid "Monthly billing"
msgstr "월간 청구"

msgid "domain"
msgstr "도메인"

msgid "Number of licenses"
msgstr "라이선스 수"

msgid "Total licences"
msgstr "전체 라이선스"

msgid "My payment information"
msgstr "내 결제 정보"

msgid "Add a payment method"
msgstr "결제 수단 추가"

msgid "Which kind of payment?"
msgstr "어떤 유형의 결제입니까?"

msgid "Validate"
msgstr "인증"

msgid "Credit card information"
msgstr "신용 카드 정보"

msgid "Profile"
msgstr "프로필"

msgid "Payment information"
msgstr "결제 정보"

msgid "Yearly commitment"
msgstr "연간 계약"

msgid "Monthly commitment"
msgstr "월간 계약"

msgid "Enterprise Edition"
msgstr "엔터프라이즈 에디션"

msgid "Professional Edition"
msgstr "프로 에디션"

msgid "Basic Edition"
msgstr "기본 에디션"

msgid "Share contacts"
msgstr "연락처 공유"

msgid "Pending"
msgstr "보류"

msgid "Advanced logging and security features"
msgstr "고급 로그 및 보안 기능"

msgid "Click on \"Proceed to checkout\" to pay with your Paypal account"
msgstr "\"결제 진행\"을 클릭하고 Paypal 계정으로 결제하세요"

msgid "You will be charged by Paypal account %(email)s"
msgstr "Paypal 계정 %(email)s으로 청구됩니다"

msgid "Update"
msgstr "업데이트"

msgid "Saved successfully"
msgstr "성공적으로 저장되었습니다"

msgid "Contact us at <a href=\"support@gmailsharedcontacts.com\">support@gmailsharedcontacts.com</a>"
msgstr "<a href=\"support@gmailsharedcontacts.com\">support@gmailsharedcontacts.com</a>으로 저희에게 문의하세요"

msgid "You cannot purchase less than %(minimum_licenses_to_upgrade)s licenses"
msgstr "%(minimum_licenses_to_upgrade)s 라이선스 미만으로는 구매하실 수 없습니다"

msgid "Close"
msgstr "닫기"

msgid "Expires on"
msgstr "만료일"

msgid "Econsulting Customer"
msgstr "E컨설팅 고객"

msgid "Econsulting Partner"
msgstr "E컨설팅 파트너"

msgid "Econsulting Prospect"
msgstr "E컨설팅 잠재 고객"

msgid "Prospect"
msgstr "잠재 고객"

msgid "Please contact your reseller for any new orders."
msgstr "모든 새 주문에 대해서는 리셀러에게 문의하시기 바랍니다."

msgid "from now to %(expiry_date)s"
msgstr "지금부터 %(expiry_date)s까지"

msgid "Valid until"
msgstr "유효 기간"

msgid "Until your renewal date"
msgstr "갱신일까지"

msgid "Prorated price from now to"
msgstr "지금부터 다음까지 비례 배분 가격"

msgid "users"
msgstr "사용자"

msgid "contact us"
msgstr "문의하기"

msgid "unlimited backup"
msgstr "무제한 백업"

msgid "corporate"
msgstr "법인"

msgid "advanced admin capabilities"
msgstr "고급 관리 기능"

msgid "Corporate Version"
msgstr "법인용 버전"

msgid "Up to 250 contacts per group"
msgstr "그룹당 공유 연락처 최대 250개"

msgid "Sharing with same domain users"
msgstr "동일한 도메인 사용자와 공유"

msgid "Permissions Management"
msgstr "권한 관리"

msgid "Live Support"
msgstr "실시간 지원"

msgid "Unlimited Contact Backup"
msgstr "연락처 백업 무제한"

msgid "Instant Synchronization (Chrome users)"
msgstr "순간 동기화 (Chrome 확장 프로그램)"

msgid "Email support"
msgstr "이메일 지원"

msgid "(from 5 users)"
msgstr "(5명의 사용자로부터)"

msgid "Try for free"
msgstr "무료 시험 사용"

msgid "Total"
msgstr "총"

msgid "Features"
msgstr "풍모"

msgid "Shared contacts groups"
msgstr "개의 연락처 공유 그룹"

msgid "Shared contacts"
msgstr "개의 연락처 공유"

msgid "Unlimited"
msgstr "제한 없는"

msgid "Instant Synchronization"
msgstr "순간 동기화"

msgid "Invoices"
msgstr "송장"

msgid "Chrome extension"
msgstr "Chrome 확장 프로그램"

msgid "1 Pack of 5 licenses"
msgstr "1 라이센스 5 팩"

msgid "for one year"
msgstr "1 년 동안"

msgid "for one month"
msgstr "1 달 동안"

msgid "Wrong license number"
msgstr "잘못된 라이센스 번호"

msgid "Wrong promotion code"
msgstr "잘못된 프로모션 코드"

msgid "Chrome users"
msgstr "Chrome 사용자"

msgid "We are sorry but your payment could not be processed. Please try again or contact us on support@gmailsharedcontacts.com"
msgstr "죄송합니다만 해당 결제를 처리할 수 없습니다. 다시 시도하시거나 support@gmailsharedcontacts.com으로 연락 부탁드립니다."

